入夜小心畜龍突襲

獲獲都係暗角位衝出黎
小心

推

忌心雄戀戰、應進時進、應退時速速退、勿被捕

得閒用支電筒照下d暗角/高樓睇下有冇人埋伏
好重要

Push

啲速龍依家應該準備緊埋伏

推
隔離post話已經有直昇機運緊畜龍唔知去邉
小心

Be water

push

幫手推，be water！